做乜走晒出嚟

話說早排有位巴打話屋企隻簷蛇走咗出嚟，今次輪到自己

弊在佢走咗上檯
諗諗下擺咗杯隔夜水，頭先摸黑飲完，一開燈就見到佢

唔係分甘同味下話？

唔好搞我兄弟呀 龜頭都斬鳩你

走咗啦
我仲驚過佢

呢度都全線負皮
真係得閒